支持“甴近平”, 由你我做起(2)

支持“甴近平”，由你我做起

多謝大家對是次提議既支持，一日都唔夠就爆左一個post.宜家開第二個post，係希望作出少少聲明

在此，小弟必須在此鄭重聲明, ”甴近平”活動無意去 ”去人性化” 任何人士. 行動目的只不過係想1.測試中國強大既網絡審查機器； 2. 利用中國強大既審查機器去幫抗爭者去 ”去污名化”, 令” 曱甴” 二字被消失. 所以我希望各位可以對準政權，只針對” 甴近平” 一人, 以免被有心人利用. 亦希望唔好係國際戰線用, 以免三毛興風作浪.

希望大家可以繼續係每個留言都加”甴近平”落去.

For those who may have concern about this campaign or being misled by “30 cents”, I have no intention to “Dehumanize” any individual. The intentions of this campaign are 1. To test the almighty censorship in China and 2. Try to anti-dehumanize the term “cockroaches” introduced by Chinese communist party and its followers with the aid of their own censorship.

光復香港，時代革命

最後都係要講一句

甴近平

繼續一齊甴近平

甴近平

甴近平 曱甴王

google censorship
甴近平 results became either 甴近 or 近平

繼續甴近平

甴近平ban左就用多d combination

甴近平

宜家自我申請禁制令啊

一日唔禁一日繼續講

甴近平

幫手甴近平比剛收工既手足

甴近平

將呢件事打入 google censorship wiki 等佢留底有冇用?

我覺得宜家應該未叫完全censorship

甴近平多一兩日再試下search

甴近平

撐🐶大聯盟仲用緊曱甴形容示威者 甴近平運動仍末成功

幫手一齊貼link

甴近平

消滅曱甴，唯有甴近平

明白晒
甴近平

曱近平

adore甴近平
a cocktail is named after president Xi of PRC

甴大大

甲由平

原來宜家可以突破1001
第一個po 仲可以留言

甴近平

曱甴王 甴近平 甴大大

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

繼續甴近平

習近平 甴近平 曱甴王

曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平曱甴平

甴近平 唔好停

曱甴平

習近平 甴近平

甴近平 習近平 曱甴王

甴近平 甴近平

黑警：曱甴！
我地：近平！

甴近平
曱甴平

推

試下用“甴近平”代替推

甴近平

大家要繼續堅持，最緊要係對準政權

甴近平 甴近平

甴近平警曱裝曱車

希望巴打對準甴近平一人即可

甴近平

習近平，甴近平，曱甴王

甴曱干
甴曱平
甴近平
習曱平

屌 今日先知原來3毛賺錢要不停留言好辛苦

甴近平

兩個term 連埋一齊打會唔會好啲
依家google search 習近平仍然未見到甴近平
不過就咁search 甴近平 就開始見到好多圖片

甴近平 習近平

如果係既話應該要用呢個次序

習近平 甴近平

總之洗到曱甴被審查就得

曱甴近平

劉甴基

繼續一齊甴近平

祖國偉大繼續一齊甴近平

甴近平對國際宣傳的效果不大，因為國際少用中文，甴字很少國際華人能懂。
效果還不如維尼

不用文字說明

死曱甴近平

所謂各有各做 任何行動只要有機會出到效果
又唔難做 就應該宣傳 再者都幾有娛樂性

要廣傳曱甴近平文宣 圖文並茂

我都建議唔好係國際戰線用甴近平

曱 甴近平

甴近平
曱近平
曱甴近平
甲近平
由近平
甲由近平

cockroach xi

習曱平

曱甴平
香港警甴

國際戰線一樣有華人
中文文宣有無乜問題